老老豆豆，而家d人砌機係唔係唔再裝dvd光碟機？

見d新款機箱9成冇預你裝dvd光碟機，點搞？ 迫9我買d又柒又舊款既機箱？

agger
揀得好辛苦

外置?

有個十年前砌機剩落既用到依家
係rip碟先裝落去用
平時留返個位裝HDD/風扇好過

外置dvd囉

平時根本無乜機會用佢

可以既話唔好用外置, quality差好多。

外置dvd rom好平

轉曬外置啦，插usb就得

原來有分別

要用先買外置
買果時要注意read/write. 有d播到4K
有d 唔得

到要用先發覺太耐無用過壞尻埋都唔知

不過如果你d碟好新既話就無太大分別既。

我會照裝，所以一直都未換過機箱
新款個d機箱唔太啱心水

舊DVD機要手動幫佢開門

內置一年用得幾次
少用就易壞
壞左又要開機箱拆
咁不如買個外置俾全家用
壞左就咁拎去保養就得

要有DVD位既新款箱實有
Define R6岩你
你預千二蚊
要有玻璃就千四

係，以前有個一年都用唔夠5次，點知買隻game要用dvd裝收左皮

dvd仲未比blu-ray淘汰曬咩?

用USB 裝吧

買完兩年幾冇用過 屌我果兩舊水

Full tower 大把有5.25位啦

外置bluray都係600幾，仲可以laptop用
dvd本身畫質差，你網上求其down條片都清過佢，要過野用usb/cloud快咁多，做咩要rip落碟
仲有dvd讀得多會花

冇用

就算係UHD BD都唔會用電腦睇